藍屍：驚察打人一定冇錯同埋打警察一定唔啱

藍屎直接無視就得

警察打人一定冇錯
打警察既人一定唔啱
如果上述兩項同時成立
咁警察打警察咪可以令藍絲hang機